Idaho 咁樣招呼中共啲 antifa 嘅

Open carry state?

好正常
市民根本可以自己解決問題
唔需要政府出手

美國版白杉人

一個係保護自己
一個係恐怖襲擊

戇柒鳩

cali

咁美國版嘅何妖喺邊

咪就係

地廣人稀嘅牛仔州
全民勇武

打pubg?

Twitter有個hashtag叫 #2A
即係Second Amendment﹐第二修正案：

紀律良好的民兵隊伍，對於一個自由國家的安全實屬必要；人民持有和攜帶武器的權利，不得予以侵犯

想話比大家聽點解美國人咁重視槍權
而且就咁睇係之後至少5年都唔會有人再提強硬既槍械管制

冇槍，小店比人搶

有槍，向天開幾槍嚇走哂D人

揸住支槍，都已經冇人埋你身

一槍都唔駛開，逐個趕出去

幾個人揸槍企門口，冇人敢惹

美國既體制唔完美，但係係呢D時候就發揮到佢既功效

個班咪antifa囉

美國啲左膠咪話要取消槍權既
呢件事會唔會又大巴大巴車落啲左膠度
如果佢地冇槍權應該完全擋唔住啲antifa既looting

所以比人搶得最勁咪係民主黨州分
民主黨禁槍嘛

條女好撚型十足十Sarah Conner咁

2nd amendment

又唔係亂槍掃射路人咩比喻

呢班就係香港有槍權之後既勇武

今次單野 真係大巴大巴煎落去
槍權起碼無人會再提
真係睇侵侵點樣變返張好牌